*~如果仲關心香港教育既你入一入黎

無論為人師表、寒窗苦讀、身為人父母定係受過香港教育既你
都可能對最近既一連串「教育改革」應該越黎越惆悵、憤怒、驚恐、不安
中文改革係為消滅廣東話而鋪路
通識改革，不用說了，是國教還魂
所有人都好似冇得簡
其實去到呢個moment 真係唔知仲可以做d咩
有人會話 走囉
係，走係可以好簡單
但，留低既人更加需要勇氣
上年一眾醫護可以以行動去抵抗
為人師表既唔知係咪一向都有既定枷鎖定係光環？
其實我地係咪仲可以簡？可以去做d野去為我地下一代同呢個社會？儘管最後可能都只係得個吉。

香港教育已完 大把所謂老師dont fucking care
袋袋平安最緊要

連登仔: XXX應該要罷工反抗 不過我自己份工就有苦衷 罷唔到 只能精神上支持

厚面皮到叫人罷工
自己就出個post好嬲好嬲當做左野
連登仔好野